Programmer la fonction recherche, prenant en paramètre un tableau non vide `tab` (type `list`) d'entiers et un entier `n`, et qui renvoie l'indice de la dernière occurrence de l'élément cherché. Si l'élément n'est pas présent, la fonction renvoie la longueur du tableau.

**Exemples :**

```python
>>> recherche([5, 3], 1)
2
>>> recherche([2,4], 2) 
0
>>> recherche([2,3,5,2,4], 2)
3
```